有冇人Whatsapp壞左？

WhatsApp得返自己一個 冇朋友

得返男朋友同我傾

利申 男